Tener postgREST instalado
Tener hasura instalado
Junto al proyecto se encuentra una carpeta con un script para crear y cargar las tablas de la base de datos, y un archivo de configuracion para postgREST

En la carpeta de configuracion se debe ejecutar "./postgrest turismo.conf" para levantar el servicio en el puerto especificado en turismo.conf
